侵侵終於出聲喇

美國紐約曼哈頓一架直升機降落摩天大樓頂部時墜毀，機師死亡。

事發在當地星期一下午2時左右，直升機墜毀令大樓頂層發生火警，但很快被撲滅。部份工人從大樓撤離，無人受傷。聯邦航空管理局表示，出事時直升機上只有機師一人。

紐約州長葛謨說，事件一度引起時報廣場附近民眾恐慌，並聯想起911事件。美國總統特朗普在白宮形容，事故是一場悲劇。

屌你老母

今次主題曲 黑色洋紫荊